聽日返診所工，有咩要注意

好驚啊媽咪

要結束廢青生活喇

帶足尿袋先好返工

食煙 同事會唔會請返我食屎

準備定辭職信

扮工 有冇手機game/其他介紹

起碼做年半啦
可能係比人炒呢